街頭抗爭 x 區議會選舉

我諗到呢個時候，要叫停包括並不限於裝修同連儂牆嘅街頭抗爭係冇可能。但係同時中共一日未變天，香港一日都要喺個扭曲嘅制度之下苟活，大部份抗爭者都係要死死氣氣參與個區選。

當然覺醒嘅真香港人唔會投親共派嘅人，但係同時都唔可以低估國家維穩機器嘅維穩力量同其他大眾嘅無知。針對呢班廢中廢老，小弟有一計，可以再兩樣融合借力打力。

「要不是XXX支持強推惡法，香港唔會咁亂」

「你知道嗎？XXX支持一條已被撤回的惡法」

「支持惡法亂香江，一票不投XXX

「XXX = 支持惡法 = 暴動元兇」

係，將所有責任推晒畀班親共派。小弟建議大家行動之前起起自己區參選嘅親共議員/政黨底，之後裝修佬做完嘢就噴一句喺門口、畫家喺天橋底巴士站大肆宣傳、牆紙師直程Print埋大頭出嚟、文宣設計師嘅蓮花長輩圖又可以出動……

我唔認同泛民「血債票償」，呢個債係中共同港共點都償唔清，但係每人行多步，拉班親共議員落馬收佢哋皮，我諗大家都非常樂見。唔係幫泛民做選舉宣傳，係動用民眾力量抗衡國家維穩機器。

至於港共威脅再有武力抗爭就取消選舉，佢喜啦反而冇人停到前線手足做咩嘅，我就點都唔割嘅。

認同嘅請幫手推

推

攬炒

對蠢人有對蠢人嘅玩法

離開同溫層

借力打力

全民親子日
一係就帶老人家去投票
帶5到既
封印佢張身分證

孝子賢孫assemble!
接埋老人院嘅長輩出嚟孝敬吓

同意

七一破壞完個失效嘅議會 而家又要選班泛民入去議會 成件事幾撚諷刺

國家機器咁勁滲透到社區，大派蛇齋餅糉
我地抗爭者唔係扮街坊，係真街坊，就每人行多步幫自己區做啲嘢

唉有頭髮邊個想含淚
所以唔投一邊係一回事，出盡力打巢另一邊係另一回事

首先唔俾人DQ先

觀塘手足麻煩認住呢個女人！